fg offer 抉擇

幫朋友問
1
HR assistant 14K 來回2個鐘
2
Marketing officer 12K 來回1個鐘

同埋應該比幾多K家用
背景如下
普通家庭 父母對佢幾好 打算幾年後讀master

1

两份都唔揀。

4k家用

地盤

hr又唔撚洗點做又可以撚鳩人
公司d傻鳩又唔敢得罪你

做marketing ? 淨係諗橋都諗撚死你 唔好彩第日要跑埋數做sales

自己揀啦

幾k家用